分享畀大家我認為係高效嘅文宣

一向認為
就算核突都好
唔使停低睇嘅文宣先係好文宣

一張文宣
一個重點
最緊要字體夠大，字句精煉，夠搶fo，入晒腦
尤其是你希望潛移默化嘅係教育水平低下嘅中立撚/淺藍

可以向propaganda高手支那學習
幾十年以嚟都冇放棄用核突嘅大字報係有佢嘅戰略地位

推
唔使讀美術出身都做到

推

文宣門檻都要降低d

pish

tui

小畫家is ready